屌過三上悠亞，你問我答

三上真人真係好撚正

嗯

你屌嗰個唔係叫三上偲嫣咩？

無圖你話你屌過慈禧太后都得啦

出來了

我係三上悠亞

點解會屌到，我信你

哦

係香港定日本屌佢？點食到？

嗯。

.

慘到要幻想自己屌過av女優

屌，撞名

及早就醫

三相之力就有得你屌

邊位主診醫生，麻煩出一出黎

一哭
二鬧
三上悠亞

樓豬冇答過問題 係咪？ e條都算問題

唔

問過佢男友我先啦

你就好啦 ,咁都屌到 你係咪拍AV定係識佢?

屌你老母乖啦

三上悠魚？

飛機杯？

ウソツキ

點解要放棄治療

年度笑話

我屌你老味

我屌你個閪啊

我屌穿你個閪啊

我屌穿你老母個閪啊

我屌你老母

你戴左好戈帽啦

屌

又話我問你答，樓主死咗去邊呀

屌過樓主老母，你問我答

乜撚野你問我答黎，on9樓豬玩潛水?

HJ兩Q，賓州都損

大佬你扮下野都好阿 開完個post 就潛左水

望住自己條女日日比人屌到咁爽係咩感覺？

7獃6斐7酆酆酆終0火4焀口4唔40

樓豬如果講大話死全家，一世發唔到達，生親仔女都係弱智

又有院友偷上網？

閱

我屌過樓豬老母，你問我答

屌，你求鳩其放兩張圖話係你自己都好呀

喔

Ok

好似武林派別個D大佬咁
乜乜真人乜乜真人

咽

嗯乜撚

好撚好笑屌你老母.jpg

其實個post重點係

毒撚真係好撚慘

馬英九看手錶

全部嗯 答咩

同佢屌左成日

比我屌

傻閪樓主點睇個post比我騎劫左

一時香港一時日本

人類總是犯同樣o既錯誤
冇圖仲敢開po
醒扒少少喇